加大文宣力度，宣傳政府無力處理問題。需設立一個期限比政府回應，將個波交番比政府。

政府依家龜縮，黑警依家無全力攻擊代表政府已經轉左另一個策略，

我提議手足依家應該討論一個日子出黎逼政府係短期內做回應，我建議星期一中午12點前回應，比星期六日政府，市民消化個消息，冇咁易比情緒波動到。

另一方面，文宣組手足應該開始加大力度吹風宣傳依家政府已經無力解決市面問題，
政府應作出讓步等風向話比市民聽，加強番大眾對我地既支持度。

推

push

好，文宣要人